2377 博奇環保IPO

有冇人抽

抽左1手...

聽聞係大陸獨市生意

應該必中了,認購唔超標.

抽左一手

孖唔足額 咩事

睇招服書都有competitors

入左一手

火都黎, 今日開市就跌穿

招銀最後都係頂唔番上招股價收市

上過2.5先跌 貪心諗住仲有得先
不過都係2.4上上落落左幾次

仲諗住起碼上2.6-2.7先

今日上市好似完全被無視

其實開頭冇人炒既股先好,

始終正股仲要環保股,講未來而不是現在.

等佢一出業績,到時再吸引人都唔錯.

近排爆炒新股太多, 正常

基本面咁好炒唔起

可能大陸講環保無人信

買6136好過啦 個價殘到咁 升1.2倍冇難度

抽ipo最緊要有人氣
長期睇依隻係唔錯
入左10手strong hold

等下一次業績一鳴驚人吧,

橫掂中國獨市生意來

對呢隻有信心
但我黑仔啲
抽3手得1手
準備趁低吸納

受惠國家提倡藍天保衛戰 我首次給予買入評級 目標級＄3.5

利伸：無貨

呢隻ipo好似無咩人抽被無視, 希望黎緊星期一反彈

上到3蚊已經滿足

富途水9人？點解話佢PE 4-6倍？

隻野仲跌, 上市升都無升過

炒金貓銀貓好過呢隻啦